攬炒之母林奠都話係政府與人民之間既鬥爭 一路都係行緊維尼習既鬥爭路線

根本就係將所有香港人攬炒去移民
留島不留人